急！有記者比防暴撞跌相機 未搵得返

❗❗❗緊急❗❗❗
港緊記者在16：15 防暴警察進入海港城時，遺失一部canon M50
裏面有今日在尖沙咀拍攝的照片
如拾獲請聯絡 @askingnews 🙏

或 PM :

轉自港緊新聞

推

有冇人搵到？？？

Up

咁慘

會唔會比班狗偷左

push

Push

賣返出去又好搵過ot